屌你老母臭係人地食元氣關你撚事咩

你班死on9 仔成日影鳩人相
人地食元氣定殺左你全家呀屌你老母
搞到我依家去左食茶記，屌晒你班連登仔老母

笑左
食元氣都要淆班公屋狗
你都真係算垃圾

唔好講廢話啦 聽日升定跌呀？

元氣捱唔住要出打手了

你認錯人 提防假冒

你睇真d

食元氣嘅人都係食屎狗

Block得 最憎依d垃圾無創意抄名狗死毒撚無朋友又矮又肥又臭又多頭油既污糟支那生物

有蟲都食

收皮啦冒牌貨
連名都要抄人既垃圾ATTENTION SEEKER

你條傻鳩俾人屌好正常啫

死垃圾 名都要抄人嘅attention whore

事實： 麺咪媽去食茶記都會俾人影相

On9仔